時間由你 (01327.HK)

有冇巴打炒呢隻

炒股 望咩位先？

0.55 ?

憑咩？

呢隻個莊狼到仆街 祝你好卜十

十合一之後？

招股1$抽過
0.8走哂
依家原來仙股

今日0.057入左

打錯
0.055 先岩